為鋪路推〈緊急令〉，今晨不惜派出刀手斬男警

男警放工葵涌警署外被斬 目擊者：光頭佬指揮3刀手行兇

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

呢d博同情既劇本。

又係用一單大案去仚琴日瘋狂清算反對派既新聞

分分鐘條差佬傷都無傷，只係做戲